前往澳洲旅遊的香港旅客警告！戴口罩坐直升機睇大堡礁可能有機會被槍斃？

主題：前往澳洲旅遊的香港旅客警告！戴口罩坐直升機睇大堡礁可能有機會被槍斃？
轉發自內文:
嘩！連澳洲既直升機公司都話要槍斃香港既”口罩黨“ 我真係登香港遊客好擔心 會唔會搭搭下直升機都會突然墜毀？如果係，保險公司因為乘客戴口罩而唔會有得賠架？

上網搜一搜 呢間皇家直升機公司叫 Nautilus Aviation專門係北部昆士蘭開恩茲睇大堡礁 仲要以紅色空中法拉利自稱。網上仲話呢間皇家同幾間大既游船公司做直升機服務，好似好多大既旅行社都去澳洲都會去大堡礁。 各位巴絲 可唔可以幫手查下香港邊間旅行社會去呢d 船 因為真係幾得人驚lor。因為呢位 Coco 小姐好明顯就係係間直升機公司既員工啦，其實真係會對華人（特別係香港人）戴口罩既構成嚴重人身安全危險。

公司Link

又係班蝗國人
要佢地柒出國際 都要自己小心
無衛生常識既蝗國人要開槍喎

推一個

散佈恐怖主義 呢d歸化既支那種澳洲政府係有權取消佢國籍架喎

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

咁就要 搞人佢 比香港人知道

大堡礁直升機主要係大陸人坐，呢間野同幾間船公司都有合作，而呢邊大既船公司大部分都係大陸客，加上香港旅行團比起自由行大陸客其實少好多，如果想落手，請去直升機公司Facebook同tripadvisor留言，澳洲呢邊啲公司好睇重呢兩個channels。
唔需要話針對香港客，話佢恐嚇危害人客生命就夠，澳洲船公司對”安全”既意識好重，如果佢係直接受雇於公司既最好，如果只係代理，至少直升機公司要知。於心，佢地公司有人識睇中文，簡單translate就得，佢地可以自行fact check。

送上佢地頭既幾間新聞網站Facebook
Cairns好細，最好叫local報紙宣傳

Push

cap埋WeChat ID果頁

我都係轉發出黎
唔係太清楚

推

pish

屌你老母乜撚野叫出左國更加愛國，佢條撚樣明明隨時可以返支那受苦
精神分裂

你係香港講人地當你鳩up
唔知澳洲有擁槍權你會點

Sd比澳洲政府睇
等佢地愛國愛得咁肉緊吖嗱
遣返中國之後繼續愛國啦
澳洲唔歡迎叛國者

可以一試
有圖有真相
查都查到佢地一身蟻

push

推到佢老母工都冇

點解D支那豬要出左支那先夠膽愛國
愛國點解唔撚番去支那愛?

樓主可唔可以清楚少少
我又睇唔到間公司講過個句口罩唔比戴
又睇唔到個COCO小姐同間公司嘅聯繫
想幫你煲大都無從入手